泛民左膠賣港詭計，請廣傳！

求大家廣傳

陳雲：中共在香港邊境集結幾萬名福建武警，準備短期內在香港製造示威混亂，在警員被中共特務傷殘之後，武警大開殺戒，鎮壓香港，挽回面子。今日，美國參議員盧比奧向中國發出最強烈的警告。
各位香港人，如果可以忍住，請撤離今明兩日泛民舉辦的示威，避免共匪製造事端，不要辜負美方的一片好心。泛民在今明兩日忽然故此勇武衝鋒，大家如果不是傻的，應該知道原因的吧。
當然，如果你要充當共匪的打手，要做中共屠殺香港民權運動的引路人，那隨便你。

泛民左膠打手快d俾負評同屈我做五毛啦！

推，對今晚表示擔心

你可唔以收埋啲垃圾post, 成日污染討論區

擔心有身邊既人忍唔到衝左

😴😴😴😴😴